太高嘅囡女仔係咪玩完

小妹行年27
身高179係咪準備做妮尼姑

樣呢

有得玩腳腳

別說話 抱我

靚一樣大把market
唔靚就算9數

我埋單

31男 183高 報名

大唔大波先

可以幫你奶腳

唔關高唔高事，樣問題

我嘅志氣比我嘅外表高

高矮肥瘦都有市場
驚乜

可以接受矮你幾多先

165男受唔受

香港男人真係好矮
想問絲打有冇拍過拖呢

願意幫你接收10cm

唔係
我見過一個米8女拖住186男

二個高人
利申：179.999，唔夠米8

唔同意

利申184cm

話人矮，你幾高呀

我要，你唔介意我矮過你就得，tg me

你唔介意對方矮過你已經無大問題